準備去中華人民共和國台灣省，有咩要注意？

洗唔洗帶回鄉卡

要帶

( Show Blocked User - 沉睡中的主角 )

巴打咁勇唔驚比狗咬

地震先黎去？
有趣。
震左幾日，餘震都唔知完左未。

記得帶回鄉卡就夠

仲要帶埋你張白卡

香港出世有錢就去得，可以落地簽證

支那出世，或支那出世的腥港人，要去金鐘先搞簽證

查無此地

巴打你去左結界

去外國用護照是常識吧, 係得中國咁奇怪, 唔用護照